[伏必泰]留意返啲數字，今日停既Biontech 應該係第一batch 到港

2月27日明報：BioNTech/復星復必泰新冠疫苗抵港 涉58.5萬劑 其餘3月初運港 (14:34)

3月22日政府公報：2019冠狀病毒病疫苗接種計劃自二月二十六日正式展開，今日（三月二十二日）是第25日。
截至今日下午八時的過去24小時的接種數字如下：
約有15 000名市民於19間社區疫苗接種中心接種第一劑復必泰疫苗。

第一batch 都未打曬，又會咁啱依家先叫停？
根本就係劇本黎，果15 000 個打咗第一針就係選中黎溝針

始終都係科興好 信黨信祖國

國土練成呢樣野支国認第二冇其他國家認第一

最多未唔去打第2針，研究數據biotech第一針都有7x%效果，總好過2針科興得51%